成日食三眼蛋飯既人會唔會死

三隻黃
Cls

會開埋第三隻眼

上環媽沙?

==時代冰室==

食蛋黃有咩問題

蔥油好香

蛋係好野黎,食多啲無壞

三蛋飯都唔L知邊個諗出黎
你雙蛋加條腸都好呀.....

我睇既係一日唔可以多過兩隻

多過會點？

食落肚嘅膽固醇轉化為血管膽固醇嘅轉化率細到可以忽略唔計
血管膽固醇主要來源脂肪

食物膽固醇對身體影響好細

睇新聞話誤傳 唔會有問題嫁

我以身作質 日日時代

禮都買左

雞蛋係Super Food嚟
平時無曬太陽嘅
建議食埋蛋黃佢

其實...係人都會死

但咁死可能快d舒服d

用兔做測驗 誤傳炸

我信蕭生

入面有講

最多中午晚餐都6隻啦 加埋早餐7

我都未死

雖然知而家無，不過每日食開5隻，如果食埋黃，應該好快堅持唔到

無知真係好可怕

又係d廢老思想 食多兩隻蛋身體會點點點

一日起碼兩三隻蛋
人又大隻又有型

利申尖撚

恐懼撚係咁 肺炎又恐懼 食蛋都恐懼

其實係冇事

我信蕭生

你應該怪責媒體報道錯誤訊息
有啲野唔會無啦啦走去主動查
研究又唔係一定正確
幾十年前好多科學家都相信脂肪有害
呢個錯誤觀念到今日都仲係好多人信緊

以前新聞話有研究指出

英國研究？北韓宣稱？

不過煎荷包蛋要落好多油先唔痴底，d油仲有害

以前新聞點記得
隔一排又話有研究指出食乜乜乜會點點點啲frd

中餐超多油 睇王剛就知

引你上佢d課程 咩營養師

我試過一日2隻
果年膽固醇過高
自己諗
我食嘢唔肥膩

有道理

樓主好似廢老，知識好outdate
本身以為你話營養單一 點知係話食3隻蛋有事

藍店嚟啲枱好近都度到過1.5米

脂肪本身根本唔會有害
吸收大量而不斷存積先會有害
正常係assume你有基本消耗

睇自己身體姐 後生日日食蛋都無問題

點煮先

一個六寸蛋糕都5,6隻

你知唔知好多加工食品都有雞蛋成份，蛋糕麵包等等， 計埋既話過哂

蛋本身無害，但碟飯啲豉油加埋煎蛋啲油，如果加埋杯涷奶茶就更加唔敢講

日本醫生係叫人一日食3隻蛋
事實上食蛋會有膽固醇問題既傳言都debunk左好耐

太陽蛋

咁C唔C伏 ？

唔記得左加 而家加返

樓主咩年代ar 仲以為蛋黃膽固醇有害

煎個時啲油要多先唔黐底
日日食好難唔膽固醇高

你碟白飯隨時有害過3隻蛋

我鍾意食烚蛋唔落任何調味
身體好撚健康

三蛋 扒 加蔥油呢

真 隻蛋咁細都驚

超過七成壞膽固醇都係因為肝臟分解飽和脂肪同反式脂肪產生，直接吸收嘅膽固醇佔三成都無

飲一碗豬骨湯仲大鑊過食廿隻蛋

唔食蛋黃先ON99
成隻蛋最有營養係個黃

如果本身有膽固醇問題就要連直接吸收嘅膽固醇都盡量避免，普通健康後生仔食蛋黃幾乎對膽固醇完全無影響

其實已經有好多研究證明食埋蛋黃都唔會有問題
好多做gym一日起碼6隻蛋

擔心隻黃不如擔心煎蛋用幾多油

深黃

啲人只係識update啲科技產物 但唔update啲知識

好多人唔信呢樣野

蛋包飯又係三四隻蛋

三蛋飯係港式蛋包飯

三眼飯好似係澳門有先

咁咪澳式蛋包飯

估唔到都幾多巴打知道每日2隻蛋係on9

蕭生精神 學習好有用

呢個先係真理

其實飲食中攝取嘅膽固醇係好撚少
大部分都係你身體自己製造

呢個就有道理啦

好變到好大隻

會呀

根據英國研究有飲過水嘅人就會死添

龍門都有

係咪唔食就唔會死？

啫係9up啦

做五毛做到傻撚左

2020年喇大佬
仲好似啲廢老咁

有冇做運動？

正確加工嘅食用油本身都冇害
係唔做運動有害

蛋黃係好嘅膽固醇

Google下就知呢啲謬誤得啖笑

三蛋仲要加塊扒好鬼飽

唔係好唔好嘅問題
而係食物攝取嘅膽固醇量對於身體嘅膽固醇量影響不大

連登巴打報時
今日係....
2020年10月..7日...

你會成個強糕啪咩

更加正確來講
人體around 有20%嘅膽固醇先係由飲食得來
80%係由身體自己製造

蛋糕入面嘅糖，面頭啲cream先係大佬
隻蛋濕濕碎啦

小寬油都成兩IL油

每日4隻
未死
2020
讀多啲書
完

但真係好撚難食 炒蛋果D另計 烚蛋個黃搞唔掂

事實香港都係d廚師任落

呢個真係冇
果時諗住食兩隻蛋gym
仆街佢gym room唔開
康記

On9冇藥醫

前題係咪食日本蛋

食唔食都係會死㗎啦

咁點樣唔過高呀？咩運動都唔做食屎都過高啦

唔好煮咁熟

科技使人懶惰

會肥

俾黑警打死
都未到食蛋食死

無知真係可怕

難食咪留番離做蛋黃醬
再溝啲精落去攪勻ok好味

食開咩蛋
好平嗰啲蛋黃真係狗也不屌

有冇發覺啲人唔食蛋黃一樣有高膽固醇
你食唔夠身體肝臟先做更多出黎呀

蛋黃食兩至三隻一啲都唔過份
勁多營養

日本蛋

食唔食既人都會死

真
輪到果碟飯啲油鹽糖都未輪到果幾隻閪蛋
好心咁撚驚死咪學人食茶記啦

一日食20隻嗰個有無文獻可以睇下好有內容農場Feel
蛋黃實際係唔壞，呢點無錯，但20隻真係太誇
我記得普遍建議一日3-4隻就好收手

正 增肌必食

又唔算，做過實驗嘅

煎蛋我會食蛋白先，然後成粒蛋黃啪入口
勁補

睇YOUTUBE美國D大隻佬日日早餐食六隻蛋有四隻蛋黃

我ex 又係咁講
冇眼睇

易潔獲咪得

有冇圖

食咩野食得多都借出事 咁撚驚咪一隻都唔好死

淨係早餐都食三隻

全日應該9-10隻

我之前都係冇
正常飲食我冇過

乜q野3眼蛋飯
咩名黎

時代?

識啲野

一定會

成日食飯嘅人都會死

btw, 如果有嘅話分享下食咩可以唔使死咁神奇。

厚豬扒。

完美解答

唔食就唔會死咩唔通

成日飲水嘅人都會死

三眼蛋飯快死D定係餐蛋飯快死D?

請教下
咁膽固醇過高果D人
主因咪唔係由飲食?
但果種人飲食習慣又好差架wor
例如飲酒, 食肥野等等

膽固醇高主因係個肝
飽和脂肪多係影響個肝嘅因素之一

舊知識，被推翻咗一段時間

仲有食蛋白唔食蛋黃，升糖指數係會倍增，即係仲肥。

驚隻蛋
要驚就驚成碟嘢啲油，仲有其他料會唔會高鈉仲實際

你活在七十年代？

好多人都唔想打破固有思維

造謠！

人體膽固醇含量只有約兩至三成係直接攝取
大部份都係靠身體合成 而合成量會根據攝取量自行調節
膽固醇過高嘅人唔係食得太多蛋

on9一日兩隻就超唔洗去茶記食早餐啦

我記得以前都喺唔知邊度聽過
但我照食